依度連警察都包容到 真係大愛

大家都係lihkg人
舉起電話一齊唱

今天我

對準政權
警察都係自己人

一部分啦

港豬，差唔多啦

豬你老母~

唔使做

雖然係奇蹟, 但係好過冇~
希望呢D奇蹟愈來愈多~

而希望呢班巴絲可以堅持自己既理念~
下次幫雞蛋~

對事唔對人，個撚個都要嬲，我咪好撚唔得閒。

我唱出 神大愛
呢到個個都係神

上頭俾order，D警犬都係會打9你啫